[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4769)

半0全7

？？？？？？？？？

健三 我了

客其他，吊

嘩

Slow

又話德國波大炒無補時

CLS

假波

真係客其他

痴撚線

客其他最高幾倍

半場客其他幾多倍

7粒

Last 都10c到，正

客其他

波都入埋都未有po

假到

客其他 半場果時幾倍？

1:6咩事

半0全7 係入波

撚鳩半大

唔敢再買 多仔下盤 敗淫細波

自由龍

半場買no goal既
心服口服

半場買左客其他

易賭到 又執20幾萬

lm

項目編號 2 : 星期日 9 柏達邦 (主) 對 多蒙特 (客)
查頓辛祖 (多蒙特) 會取得多少個入球?
選擇 3 , 2球 @5.00
選擇 4 , 3球或以上 @14.00

１４倍 ＣＡＳＨＥＤ！！！！！

客其他 痴撚線

假波黎

踢波踢半場

200

易撚到

多上盤易撚到

好撚感動，咁都開到主其他

痴撚線，半0全7

我了

半場客其他幾賠 有無人買左

Lm

1001唔開個職乞死全家

10角 7goal.
係咪個個執豆

250

正氣到

派我

Sor

我

勁

想知半場客其他幾多倍

10

cls lm了

補3分？吊你拜仁唔撚補

幾多倍

乜撚10c呀屌

痴線波
半0全7

Cls

屌你老味 真係開客其他
又贏少一千

咁撚樣開客其它，真夢幻，thx多仔

半場客其他 １５０倍

11c 開埋佢啦dllm

聽日又要去借錯 清數 用左份糧賭
屌好撚廢呀唔識賭

今場真心造波

真係擺明撚半大

邊撚個話冇入球收息

我聽左佢講

仲補時
球証買好多

如果上下半場情節倒轉的話...

LM

貪心的小狗走運了

半0全7 以為角球嚟

俾多2c得唔得呀屌

角又大 波又大咁都要輸錢要捉去驗腦

好明顯造波啦,驚佢未入到要補3分鐘,造7+

下盤出黎講下野啦喂

琴晚有條撚屌好串嘴話德國波大炒就無補時

呢場應該冇人輸錢啦

係200

不過last 2球冇得追，就完場都

屌得10角

半大手足

下盤果d絕望未

殺10.5b

5倍幾 8.5b都開埋 造波造撚到

初盤角細穩陣到

咁都有 仲要全格

半0全7 笑死

又贏一場客盤

角大手足咪輸

無言

真係有

半場果陣客其他200倍？

10c?

平時領先咁多踢完角球都吹左

頭先兩場都咁正路。。。。
除非輸角，邊有可能輸錢。。。。。

半大手足死哂

4串1 斷漢堡盤

失控了

快

win錢都覺得假

証明拜仁真係有特權 唔洗補時
琴晚仲有巴打話小睇德甲 德甲不嬲係咁

人生勝利組

50分鐘果陣仲唸住3.5s 穩

開得出係痴線 買個個直情係痴撚線

唔中1比4 1比5波膽
1比6真係估唔到
不過依場執唔小唔中波膽少少可惜

我都係

開唔岀半大 贏少好撚多 屌

屌我個兩格角大

法國你咩都買啲斯分散投資

開場叫下盤個啲
check brain plz

大把人買啦. 尾盤跌到落14倍

真係輸 前兩場跟足mama都輸

半0全7。。。。？

呢個仲癲
仲要買500

柏達邦個龍喺更衣室重注咗客其他？

屌你，連續兩晚尾場賭仔回血上盤大波注多謝德甲啲球隊大差距

尋日仲有人話德甲有規定唔比大炒

洗唔洗比下機會其他人

今日d波咁撚正氣

雖然贏錢不過呢場擺明假波cls

執少左

夾埋球証

cls 最尾買左冇入收息

原來係你

琴晚 +2300
今晚+500
唔再買下盤了

反正都要降班 你明啦

主上半場同下半場2隊波黎

真

認真要去借？
巴打有冇諗過戒賭熱線嗰啲幫下手

我唔明點解你一直咁堅持買細
你轉買大既話中到啪啪聲啦

26倍係幾時禁

人人贏大錢少波仲好賭

咪撚再借啦

笑撚死 半0全7
下盤服

入得好撚快 完全追唔到NG

0:2果陣

轉買大咪00 根本個人閪黑

補唔補時睇下造唔造絕殺咁解

信佢一成都死

上半場鬼到嘔

其實真係 10場有8場德甲大差距未必補 唔使屌

琴晚拜仁05
今日多仔61
聽日rb

冇人派講唔通

下盤手足真係要驗腦
聽晚rb唔贏返 357球 點追得失球差
要大炒啦

好似世界杯巴西果場

好撚衰呀你

0-0

輸到仆街唔講姐

10.5s尾段嚇到瀨屎

多仔5比1補3分鐘

唔好咁 又派錢
科隆仲要冇防守

追到6 goal
但係剩係買左150$ 小唔開心

0:2好似都50幾分鐘 都得26倍又有d低水

仲話又借錢賭 cls

9.5咁都唔駛死

德甲買入球好過買無入球

乜撚野爆左9.5s........

計返嬴300

唔得 一定要借多一筆清數 我連比家用既錢賭埋
老母每個月頭都會問入左家用比佢未
唉好撚冇用 又要借錢

辛祖我屌你老母
領隊又唔換撚走佢，唉咁都捱唔住

買盤咪贏錢囉
買上盤3串1已經收左錢啦
拜仁 門興 多狗

邊會估到對面比人一射就入

下盤手足半場一定幻想主仲會入波

要撚狗了

唔係， 臨尾果球柏達邦開Ｃ
跟住多仔反擊２打１，辛祖任射

真。cls

人人都有飛貼 有冇咁易賭呀

有冇手足 串關串左漢堡

有賭未為輸
All in 一場啦

其實你係咪政府工

上場先撚完

巴打你貪心Ｄ咪好

聽晚果埸可以直接訓醒睇馬會戶口又多左錢

平時開完角都吹左啦

買咁大都唔買埋3球以上

屌你老母搵人查下主隊個龍啦
有撚扑過波咩

執2皮幾

平時角都唔比開啦

5000分2注 仲好

唔知你點賭

呢二個星期都蠃咗十幾個

你估佢冇補埋3球up

岩呀 所以26倍咪低水囉

上盤飛都未有人貼
呢場邊個輸真係check brain

上盤手足可以出黎gel了

派？

頭先加柏都有補 係拜狗贏就唔補

２５００ Ｘ １４倍 ＝ ３５０００

真係想 29號出糧 31號就輸哂
大眾續批多30k比我 14k找蚊用 聽日去拎
仲有16k 比家用同自己用

鳩柏4-1 都補3
係佢唔爭氣唔入

開左波無耐買客其他得10.5倍

訓唔著 太刺激啦 由輸哂變屠狗會

班事後黨出晒黎拿彩

好狗

最後一球90+1 入 有撚屌話大炒 德甲球證 89分5x秒就吹雞

上盤正氣到

呢句真

點解你可以借極都有？

狗會得幾場波反而仲好斬 集中火力

比乜家用呀
養兒防老既廢老咩

如果有反擊會比埋個攻勢

巴打又贏

求派😔

你話呢

收皮啦柒頭皮
一場半場就衝出黎威
鬼唔望你長賭長輸

無上限投注額? 買咁多都未夠50萬?

Same

依個真

咁你想點？
德甲有統計係幾大聯賽裡面最少補時
亦都真係好多時大炒就唔補時

可以加額

己捐星火
唔敢再派 岩岩話派300比人屌到仆街 話派得少

佢地話我PL已經封頂
Welend唔借 ua最多借多10k 我放棄左
大眾本身供緊 可能咁先再借比我

今日輸德乙冋加栢

我黑卡300萬一日

點捐星火

屌奶星 下下all in 多多都輸清啦
比你有3千萬都輸哂呀

特別事項係咪會遲d派

300都少？邊個屌

612先岩

上半場無補
可能咁樣個球証心虛想補番

無想點 只係屌鳩條友唔好咁搶口唧 講到場場大炒就會無補時

良巴今日馬都針左5k

巴打係咪職賭？

10皮一場有乜感覺

呢度得返職乞 同 報假撚

星火唔係摺左啦咩

買左9.5b 最後10min見收硬皮 直屌多仔下球同4.5/5b

仲有堆事後晒命撚

上得黎多數係爛賭

你呢啲就係十次得一次就出黎打飛機自我安慰既柒頭

從未乞到過

做生意 冇呢d玩下

同普通人玩200蚊場差唔多

五大聯賽講真真係德甲最易賭

收撚皮啦
十場有一場唔係就衝出黎係度叫春

輸蛇今日咩環境

派300都話少 邊個黎

冇感覺 等於你地既一千/雞野

邊有咁多職賭
有錢仔
順咪風光
係咁嫁啦

發達邦早d刷咪好 唔使輸啦

邊個on9話派300都少...

想跟你搵食了

下次有消息line 你

巴打手氣唔好休息一下
借錢追數好易做錯決定

真下次blacklist佢 乞完又要屌

Av哥 仲有數之不盡

唔怪得啦👍正常人打工仔一日贏廿幾個三十個好難平衡價值觀

尾關過埋10 1 100

實有d柒頭皮 懶清高 串下嘴 話嬴得多派300咁少
不過條友又真係次次都事後飛 但人地散紙注

我派50架咋

黑開上嚟好恐怖 唔好賭就最好

照乞！

佢地買50000同你買200個感覺差唔多

一條飛可以玩三日

真 上兩年 買1.3幾倍既車狗主勝都可以針

有

可以派我嗎

乞咗年幾。冇次中我

好

借錢賭從來都唔撚得

支持

支持！

RB作客科隆好似未試過贏多過1球

補定飛先啦

1.3針少野la

我1.06巴狗win都針過

武肺之後已經好耐無睇過一場咁正氣既波

心情好滾動

聽晚肯定個個買RB，有無咁易開

環島一日遊
你當買波係統計學又好點又好
100％既野就唔會開比你賭
當唔係100％既野
就自然有意外發生

唔識既野可以去讀下basic stat或者probability
再唔識既話我可以慢慢教番你
玩開德甲都知大炒開就好少補時
係你班撚屌唔識野就下下係度屌球證又剩

派乜9

拿拿臨拿$100 買主盤對沖

呢場好似大波好啲 科隆主場都叫識入下波

贏波就有錢收
最緊要唔失分
贏1球 收6xx
贏2球 收成條

你當拜淫流ga

佢唔係屌球証 反而係屌你

近排輸得最金就係冇女球王絕殺巴菜
諗起都痛

衝出黎威嘛啲小學雞

耐冇上波po 派得少都屌
以上係咪新大蛇黎

我尾

神10

好耐冇見bill gor
係咪上咗岸？

屌佢拜狗買左5.5B 主其他
佢老尾55分鐘5:0 之後收手

50都要？

我本身就係屌球證 係個傻鳩沖出黎柒扮哂專家

拜仁果場個個夠買重拜仁啦
一樣穿
不過我聽晚即場會再補少少無入球或者科隆ng咁

我就即場7.5b收錢
理撚得你

又派比你等陣我比人屌點算
我有你PayMe and phone la

條on9 block撚左
好耐無入波po
一入黎就block一件

rb聽晚唔失得分
唔係隨時無r連踢
希望上盤開得出

買左條過關痛死寶寶

尾關多仔10.5

場波咁夜
賭畜生算啦

唔買rb都唔會買系窿

應該至少贏到先

P字頭？

咩黎

PayMe 字頭

真 贏唔到就祝佢之後十年都踢唔到歐聯了

冇撚見過我1800已經喺度 由鳩佢哋喇

up mud 9

Diu you your PayMe Id duck you

派10蚊未 乞左你好耐

果個乜鳩大胃唔知邊個囉

Old sea food

大胃係咪我識個位

今日正氣上盤多

睇黎宜家先多正常人 宜家派300有冇人支持

賣料狗

多謝大佬

唔好又上半場紅牌

支

？

好想追返 辛9苦
唔識賭唔節制 上哂癮

拎幾十蚊買no goal 買next goal邪好過嘥錢對沖
聽晚睇下收錢定斷尾關

成日改鳩名屌你。。

Gchi

support

lm 抽到我派比星火

gchi

點都要Lm試下

有賭未為輸

612呀 岩岩講錯

其實你轉下追多D即場3倍以上既野....好過你成日買細追1.X倍

我有睇你出半場高水2.5b架 冇信到巴打你

著條唔好再賭啦 搵人幫啦

聽日 半大全大

Anyway啦
抽到me就捐比手足啦

無人再幫到我了 好多朋友借過比我
生活費都冇 都仲未還到比佢地

頭十抽三

仲有得返轉頭？

笑死 10s 7件

派我未

明天～

Ok

屌 補乜撚嘢時

你搵人幫係戒賭啦...社工又好乜都好

依家先留名頂

認真
斬手指唔好再玩

憑本事借 點解要還

點都有得返轉頭

一齊破產啦 我前2日搞左 依家一身輕

鳩sir懷念你d英文字飛

遲咗

del撚左個jc app 咪撚再上波po啦 見到人一場贏幾十萬又想賭

都好耐以前了

Exact7ly

輸撚死 大波爆到9彩

聽晚一場重心

多謝幫襯

我個諗法係成日出糧都想贏返d 找數用
個個月都係數都找 就針撚左

你找得幾多?你爭咁撚多你仲想全部靠賭黎追?

薯條留埋tg 派埋比你

十抽3都唔中

針左7位數

jump 吸唔到運

02:35前唔留再抽

但都唔中我...屌依d都唔中 已經10抽3
唔洗了 好似扮可憐就有做壞規矩

識閪賭咩你 識贏就唔會輸到咁啦

留啦。屌你
$300 起家

呢個真
我都係學生 之前好鐘意買1.幾個啲以為好易贏
結果有一排輸曬咁濟
依家轉左買啲幾倍但係有信心既
800上返12k了

Ok 想比你起機姐

派埋俾佢啦。屌

而家爭幾多錢

佢要停啦
唔好再誘佢

訓醒多仔又中收錢

你拎晒成份糧買一鋪冷野
3.5倍大 2串1
3格角 2串1
或者主客其他
一鋪勝負好過慢慢磨

Call 完g 拿雲巴

雲巴勁撚到

又可以cashout200k

聽日先 頭先有野做唔得閒

上個星期又係聽著條巴呻

今個星期又係咁賭真係害死人

等唔到你飛 又針多2.7k
今日-10.5
聽日法國畜牲再戰

On your left 巴打仲有1分鐘

應該450k-500k 我唔知
琴日打去大眾問都過我personal loan 就封頂 好難再借 聽完依句都呆撚左 再輸就冇得借既感覺

薯條呻左成年

一注牛角仔又起個孖

財到爆p loan
咁你好大獲

無追po
想問下薯條你做邊行月入幾多
啲數既history大約係點
唔想講都ok

補上

第一步唔好上波post 真係見到人地啲飛又會想買

Cashout 200k啦

仲以為你剩係輸grant loan
咁既話認真唔好賭啦。。。

聽日轉好運再跟你搵狗會報牛
如果你繼續既話

雲巴你牛角仔w條飛先勁 好撚癲

仲有100冇人應機 再黎10抽1

我通常會格硬湊夠零頭

收手啦屌賭癮咪買細小小頂囉

恭喜
買冷野中都中得開心D

ME

乞下先

但佢真係賭左咁耐

Rb唔開？

Allin or nothing

Lm 俾多個quota 薯條

利物浦嗰個好似都起碼一半人都block柒左佢

Me

砍左好似

買冷野 中左會覺得自己眼光好 自然會爽好多

Allin 之後就大順風

我今個星期600上5k

過關成功感都唔錯

唔止成年
我上左黎都好耐
唔知幾多年前佢已經呻緊
果陣仲有美欺巴

每次呻完 都有人教佢點做
之後又繼續借繼續賭繼續呻
慳番d 時間仲好

Demo仔

今日輸左份老底

1

美欺又係癲佬

岩蛇過佢假膠

咁都有人信

其實點樣可以爭咁多都仲賭到咁耐...

都爭到500~600k
何不搞老破
爆一爆 捱4碌又一條好漢

成日斷一關屌

我都諗緊係唔係假膠...

我到而家都唔明為何D人話佢係假飛

唔關爽唔爽事 係性價比問題
1.幾倍的確好易中 但係中左賺個小小
同埋足球係咩都有可能
之前輸曬就係showhand有場psg打榜尾隊諗住收息 最尾和左 個場都1.7倍嫁好似

乞一下

越熱既波越容易放下戒心

我都想知
一敏都係

一敏真係好多本

一敏大把錢啦

今日好似冇見過佢

佢太串得罪得多人掛

馬po有見過雲巴勁中牛角仔個陣見過

咩呀
上場有出現

我可能估到邊行

申請咗錢未？

612 thanks bro

仲有份工算係咁啦我廢青緊

你1星期搵左我大半年錢

我就想入番banking

下次打no.

唔使咁有心機c & p 名

見人小小我又派100先
邊個答到我個名係邊個美國歌手花名就派
應該無人識但係

Q tip

屌你有無咁勁
612？

Yup

Josh davis

Google都錯？

Google 大師

黑起上黎都可以一日輸咁多

聽日場RB 取消咩

屌 冇波賭好悶

又要等聽日

我都想做咁嘅廢青

12點先俾買

儲下本囉
儲下儲下夠移民去阿努瓦圖

年幾冇返過工 做design 難搵工到

中午12點先接受投注

呢個me係咩事

呢排唔係不嬲都係咁咩

Design 咩？

我見上面有人話斬左

今日俾你條仆街殺我開心日子

佢應該唔知啫

希望大家係屋企贏波可以捐少少去612幫前線手足
我又要遠離波po了
祝大家長捐長贏

屌你邊位

唔知 我google照打你條問題

In-house

報數: +2k

又聽連登仔鳩up

針到訓唔著。。。
-10.5k

+3k 開心仔

雲巴串撚到贏左300幾k

Oh...
自立門戶接下d freelance 囉
反正有先做
冇就繼續波馬雞

咁岩呢期有運姐 日日賭 遲早輸返

上到去已經好恐怖

贏300幾k唔下野好易瀨

唔買下野*

呢個真
2500上40萬=160倍

佢仲要all in再上多次

2500蚊半場買多仔客其他就得

雲巴可以起雙飛

而家日日叫雞

雲巴乜你係2500推上200k
再cash 再推多次咁癲？

雲巴強運

2500>240k cashout150k
再65k>210k

佢cashout左200k 跟住留左幾十k 岩岩又上200k

訓唔撚著，吊買兩次拜都差1粒開其他，呢場驚死買大波就開，吊

雲狗咁撚勁

巴打你都唔差啦 仲要一場波買廿幾個

以前見雲巴d過關 已經好癲而家仲要2500》4000k

你勁d 2千幾上
我本大姐用贏緊既錢買會放膽d 反而易中

波po我只跟雲加，書包！

以前玩5串6 6串22 8串1 贏完就cashout冇推落去
跟住今次見馬會唔開門諗住反正拎唔到錢咪試下推下 2500本來預左輸 冇乜壓力玩反而仲易贏

好撚辛苦而家冇波賭,以前呢段時間度緊四點果場買咩波,或者喺度睇緊波

兩位都藝高人膽大又有運

有冇師兄派黎起機 冇既我聽日再問

真係好勁 自己判斷買咩
唔係好似我咁全部都係跟水買

聽日真係要努力起機

以前跟開明亮，每個月都有多D零用$

巴打 唔好咁諗啦 抖下先或者真係好似佢地咁講到你還清用真係自己錢賭會易中 人生仲有好多野值得我地花時間落去

發唔發現冇果D乜柒澳假阿假易賭左

書包?
跟得蛇得永生

輸左好撚多唔識節制

少波賭集中左
遲啲聯賽開返曬又要考驗賭仔忍耐力

有韓都係西

期待澳假回歸

岩岩發現我本身FPS 過左 400馬會 但冇到錢 依家check 番馬會double左 變800 但銀行淨係扣左400

reported

雲巴真心勁 我就輸到頹買咩輸咩中個啲又心大心細唔敢買 真係要食番支蜜瓜煙定定經

Double 大法 發現漏洞

我都輸緊300K
唔好賭啦 過咗個肺炎 再慢慢還
最緊要有希望
由啲財仔打下電話追數 無問題架啵

想知tu咩級

跟性愛與愛買 有冇得贏少少

美欺巴真係想佢返黎
當年跟佢買都執唔少

想知你正數係咪可以有首期

兩場哥甲主隊立即入波

多仔3.5s慘死求派

有冇人琴晚轉數快到而家都未收到錢

我入咗500同100 淨係收到100 等陣準備打去屌下佢

屌你老味 起身1:6咩料 半場00走左去訓
買左下盤又輸

入左500琴晚諗住補飛 點知咁撚耐都未有 搞到唔敢訓 屌佢成9個鐘都黎 仲未有

日日屌閪屌到腳仔軟
馬交幾時開返？

我琴日兩點到先有

佢會話未有記錄叫你自己打去銀行

過左數比你

真係食屎狗黎 等陣番工又唔得閒打 馬會又冇記錄 錢又比佢扣撚左 屌佢老母

去桑拿

睇低左多仔

琴晚咩輸 頂唔緊訓左 點解客其他

咪玩

買左辛祖黃牌啊 點解要入波先

尋晚連追左柏達3注ng先中得1注

有冇心水今晚

琴晚咁好賭都要輸錢 師兄要戒賭

尋日睇到半場0:0好悶 走左去訓 起身嚇親

今日得一場 賭仔末日

人賭波 我老豆賭波
人賭馬 我老豆賭馬
點解賭左十幾廿年都未撚贏過錢
而呢到啲大蛇輕鬆十幾萬散紙落注 袋返幾十萬
真係貧窮限制我思想

星期四葡假

B蛇

多仔D NG咁低賠率
追條鐵咩

加上尋晚失控留落注
本身嬴到3000幾蚊變到得返1200蚊

假飛狗？

今晚RB點輸？

呢道最長壽係咪你
2年前開始賭波到而家都見到你喺度

又可以張貼科隆個gif

科隆:'無撚有錯又係我累你輸錢''

會上波po既應該得返唔多
好多都轉哂tg grp
Btw 全黑最耐啦

求tg group

佢話係個系統有問題on99 晏啲會入返錢

-2000

乜撚野半0全7
半場走左去訓 下盤gel晒頭

多仔贏左5k 想派你

屌你老母 尋日贏個d直接接去買RB
我都忍得科隆耐啦

唔係講笑 17年到依家 加埋輸10幾萬
點解呢到大蛇勁中

科隆對家 真係岀青年軍都要追

輸夠未

-1500

all in 科隆對家-

雲巴令我諗起舊登果個band3垃圾仔

尋日多仔真係神奇更衣室 試下半場係咪換左班人

佢令我諗起文員仔

我?

老美啲飛係假 但佢唔係有事前飛咩

B3仔勁好多

好似都係2k推上幾十萬？

開返盤買三格保平安,唔買夜d 就跌水

冇佢咁撚癲 可以一野打到d馬落勁多飛 賭到上樓
不過我今年都係21

派未

佢唔係係馬會贏左成球之後去馬交輸晒咩

出黎tea再講

湊仔 難

唔知啦咁就 冇追到

想學

Tg

有時唔使諗咁多

唔同級數 佢果隻勁係去到癲

一齊

係咪波馬 1500一個月上到幾百k 跟住又過馬交

21

之後唔係出po話輸晒咩
又要屋企人還錢又剩

佢賭撚到要屋企人還幾次錢 冇記錯

賭嘅方法同點樣保住d profit

1:6都係和客

掂咗賭幾耐？最緊要心態？

15歲拎老豆馬會ac賭到宜家

真心？ 老豆見到你而家咁有咩感受

真冇咩感受喎又 佢自己本身都賭好大個啲黎

發覺你買馬幾勁
我就無乜馬運

老豆都係賭錢好撚勁？

嬴得多？

-6咋 見我尋日頭幾場炒哂知咩料啦 同埋勁個d就唔會只玩wp啦

一起身見到半0全7...？

我係你就拎返十雞去泰國做一兩個月皇帝

成日過大海囉叫做
鍾意玩8+6 最癲連贏12口莊 執百幾個

租個villa 開淫亂派對

記得拍片

日日游水按摩屌雞

21 仲撚後生過我

諗起都扯旗

21歲 （過百）

以前啲人都好勁

以家啲人似尻賭多

你幾大 出黎見個面先

我 23歲 ( 負130k )
人地就執幾百個

馬會門口班阿叔個個高手黎

買定condom

掂哂

佢咁樣開黎賭 大家都有節制

佢一日開百幾場破產都唔撚掂

十賭九輸 係有人賭贏百幾個 但要夠本
靠過關輸多個贏機會率大好多

外仔咪仆街囉 賭個啲電競fifa 飽撚哂

仲係度賭波馬
跟實老母麵 上埋樓啦

好波不如好運

睇心態姐

我十蚊當一千都可以

馬會啲巨額過關係咪你老豆黎架

真心小賭怡情無問題 大賭多多都唔夠輸 就算贏到20k 你一輸想追數 都係倒輸返

d 人話好賭 閪冧細c

識d野 升撚到

好似冇角買細9硬

尻買大算

萊比錫今季已入70球，較上季全季的63球為多，更打破球隊在德甲歷來最多的66球紀錄，火力全開。尼帥上場賽後公開批評球隊早段防線表現猶如學界球隊，同時對他們上戰的休息日數不及對手哈化柏林，頗有微言。

猶如學界球隊

以為連登仔寫

尋晚由半場睇到訓變到完左好興奮

賽果

半0全7基本野

78”叫緊主其他仲俾人笑話會早吹雞

琴晚臨訓半場篤咗少少2.5B
一訓醒見到開夠7粒

咁可能我聽錯係入球大細

屌你
痴撚閪線
拜狗先屌得一粒
多仔有1:6
發達邦個龍收左幾撚多錢

拜先垃圾唔攻 豬盤
多次次 狂攻 入幾多球都繼續攻

多狗同潘狗一樣
成日亂黎撚狗

得韓職 德國 葡超

我見狗會1-3封哂 仲以為完咗 點知1-6
大波波到cls

買左下盤去邊到排隊驗腦

我呢幾日PPS左總共3000幾蚊落狗會戶口
捱左幾日都係得返1300蚊

場次多更加亂，我寧願同一時間最多2場

我都覺，之前幾十埸一日嘅時候豬左幾皮

自從重開之後赢返幾皮,

乜撚野柏達邦，柏林聯真係廢撚到學界咁
拜狗多特讓幾深都照屌穿盤，痴撚線

徳甲頭三都開上盤，今日rb係咪收得皮

垃撚圾，柏林我以後只撑哈化柏林-

尋晚個場到下半場柏達d後防鬆懈曬

英超西甲啲榜尾隊勁好撚多

尋日睇完半埸就瞓左，諗住穩L到仆街，起身見到1-6

上盤點輸？

下次等你出左先買

諗住波膽中硬 點知...

RB

淨係買咗上半場 冇追下半場 哭撚咗

睇死今晚隊閪隊又贏一粒殺上盤

全場最多咪得10倍

今晚得一埸，好似有D伏

下盤伏到仆街

葡超返嚟撚手足了

琴晚入唔到錢避撚左柏達邦

有冇做馬會既人知
其實點解馬會仲唔開返
我仲有張千幾蚊既現金卷想走資

今晚去叫雞算

最快6月尾

根本係想試下無左班投注站廢老 生意額會小幾多 逐步推行網上化

計下條數 執咁d分店 反正投注站肯定成本高

係就好，d廢老搞到條街污煙漳氣

我都想拎返狗會戶口d錢出黎

其實 我覺得 投注站 最主要目的唔係做生意

只係吸引d未賭既人落坑 既第一步

所以執咁d本身唔旺既場應該係賺 對狗會黎講

限聚令

關咩事
一街都係人啦

月中開 上星期搵個經理搞連銀行時 佢講既

昨晚轉錢比馬會hold住左啲錢 佢話等兩日銀行會退番比我 有冇人都係咁？

狗會年年都賺

你攞返啲錢未我仲未攞到我用匯豐

Rb唔該正氣少少

通常實有一隊甩轆

而家去到最後幾場
咁都甩碌一陣歐聯都無得踢
到時就抵柒佢死啦

咁唔好係rb

攞返十世啦，我恆生

匯豐同馬會 正一賤種

你打俾佢，佢會要你打返銀行，你打左未

佢叫我唔使喎 佢話因為好多客人係匯豐都攞唔到 佢哋內部會跟進叫我等佢哋通知

咁on9, 咁都要等

hsbc?

恆生

兩大賤種

因為馬會經過今次武肺
知道唔開門,只開馬場/足球/APP投注都搵大錢

pps算啦，扣1蚊je

pps 都成日維護

知道賭仔識銀行轉錢輸身家
仲賺過係街鋪10蚊飛
又要人手服侍d廢老

幾時開返六合彩

唔會開

聽講太平紳士驚死

收到風馬會6月中開門
但只開日頭
而且黎緊會全面轉網上投注
投注站營業時間會縮短

呢個真接通左銀行互口賭大左好多

三格角3.9跌到3.6,識做啦

幾時出

係街鋪做既人又要被炒

感覺對rb呢場穿盤有d難, 睇返往績科隆踢得幾好

買科隆對家實無死

突然間回得咁勁 唔撚好引主喎

科隆踢得幾好

Ching傻撚咗？

最近佢有邊幾場比人炒到

科隆主場都惡

冇 我只係知復賽之後佢3場盤都輸 係幾十隻食屎狗

博RB高水上盤好過
最近下盤全部比人大炒

Rb是否大船

上場買咗佢NG可以12M都炒

一敏 怨恨好深

上年支持佢好多場都羊錢而家兩鋪碌哂我對佢既好感度

他們大佬(隻羊)入唔到埸， 幫唔到佢哋加buff , 打少個support 係會差少少

今晚得一場買唔買好

得一場仲要諗？

科隆正賤種 一定買客盤

Rb 都唔好得去邊,dklm對垃圾隊都可以俾人追和

RB讓得太深

真 比我都買科隆

RB半大
RB-1

科隆呢場反底

半大全大算

下個留言幫我買卡樂b

個聲明好型
加油

多隆個賤種同漢堡包一樣，唔明d人點解仲會諗多隆

支持，加油

琴日無膽跟你後悔

收檔啦p牌仔

今晚 rb正氣

Dllm 原來踢2:30
點樣起身賭

今晚得一場。誰派我起機

中！

半大啊

依家買定

時間會做證人
之前個大細球熊貓都話賣料死全家
最後咪又係賣料

科隆又多2個球員中武肺 RB係炒佢4，5球都唔好收工

仲買科隆？食撚左屎？？？
星期日 8 科隆盤 [-0.5/-1] @2.00 $360
星期日 8 科隆盤 [-0.5/-1] @1.99 $250
屌那星

又多兩個中肺炎

半大1.8 中硬

吊你老母 丹麥波主場榜首對榜尾 讓一球 仲有輸波 係咪痴撚線

打錯 係半場客勝

大家早

琴日半場0:0

想睇下佢咩陣先
佢又排返442真係出撚晒事 上場踢廢到
排返4222踢起身順啲

排返343 或者4222 點都好過442

迪姆華拿同美卡奴走左既話,rb係咪食得屎

寧願skip 都唔會買科龍啦

會唔會反而贏呢

科隆係邊個球員中左?

星島日報報道)科隆在今晚德甲主場鬥RB萊比錫前，先有體育總監希特於周六證實隊中再有兩名球員確診新冠肺炎，連同復賽前兩人測試呈陽性，陣中合共四人確診。此消息對球隊兵力和軍心都構成打擊，狀態大勇的客軍射手迪姆華拿可望乘人之危。

五月初德甲開始復操，科隆已有兩名球員於新冠肺炎病毒測試呈陽性。受到球員確診需要隔離影響，科隆在德甲復賽後只得兩和一負狀態低迷，現在再多兩名球員確診進一步削弱球隊兵力。該隊體育總監希特周六透露：「我們無法確定兩人何時受感染，只可確定他們沒有發病。」

適逢客軍射手迪姆華拿在復賽後三輪聯賽入三球，今仗可望乘人之危接連攻破科隆大門，率隊全取三分

冇講

早買早享受 出左爐水

呀特教練好撚痴線 自己知有肺炎照去西班牙踢歐聯 仲覺得好光榮

cls

怕咩 個青訓系統咁撚勁

今晚應該好多人買rb
買定下盤先
有冇同路人拍定手先

波台大船永不倒

全格10 1 100 旺旺佢等開波

早抖

Cls 60分鐘買-0.5都開唔到

的

狗會戶口冇綁銀行戶口
而家仲有咩方法可以拎錢

冇

你睇開咩就出咩

睇開波po

你嗰個係咩盤 一球？

屌你個盤深到

等出埋個陣先買

外仔啲盤同水位先好賭 但好驚爆廠

玩現金外仔咪得

有得諗喎

買左3個波膽

認真呢

講多啲得唔得

唔係到講啦 想玩搵我

小路b係邊

出面-1盤1.88 狗會..

點睇 讓球主客和 -1 2.15

馬會盤點玩法好

仲高 唔係仲好咩

主 咁多肺炎 點踢

RB 萊比錫，不需要解釋

唯我獨醒
科隆下盤
主場對弱隊羸唔到對強隊就輸唔到

科隆班友仲比踢？邊個敢防佢

馬會讓球半喎贏1球輸半格 贏兩球先多小小

四件肺炎喎師兄 同一個更衣室 基本上成隊都仲晒

痴撚線 踢波唔戴口罩 口水鼻涕橫飛

無人敢防守 科隆win

咪就係咁 Rb班友都唔敢埋身
點樣攻門
0:0 波強 易到

呢場上盤點都開唔到啦下話

亞特有武漢肺炎 就贏波
科隆有肺炎=？

就開波

比我一拳打撚死左

4/6 開啦

仲有成個鐘點等啊

點啊又 好撚忙啊

Rb打4222

穩了

狗會一球球半真係on撚9

3421

雲巴有冇水

你有冇水

好記得科隆上次2:0 俾人追到2:2

係比人2:0先

個場買左科隆上盤

角細啦 冇咁多角大既

人呢？

打緬恩斯咪2:0先 之後先比人入兩球 定係你想講第二場？

手持上盤震緊

1:0

上盤震到失眠

Sor想講上次主場 自膠

RB唔贏都抵撚死咖啦
其他對手今期都大炒

真 冇理由得佢炒唔到 咁柒

多隆仲柒

科隆咩料 呢兩場有賭既都知

買咗rb驚到瞓唔到

贏唔到直頭祝佢一世無歐聯踢

科龍唔防守全攻既

起碼大炒啦

科隆成班演員

feel到又要屌RB屌到氣咳

跟

三格角開硬咁款

岩神買多過5千？

買咁細

上盤放心了

真飛下盤

對左 出事

屌你老母，死開啲啦

對左大岩>5000真飛

屌你5千幾蚊送俾呢度手足好過啦

Shit 又來真飛

咁搶口

大岩話下一球主ng, 30秒唔夠客ng，主穩了

歡迎對家

對咗

好撚柒
專登show戶口結餘，但做得咁低手

信心注

有冇大蛇放張50k飛搞掂大岩佢

有冇大蛇心水

事後會有

似客勝/讓和

大波等足水揮手區

3.5?

老老豆豆 今場RB咁都贏唔到兩粒
成班可以去執牛屎
科隆近三場冇一場贏 仲要有兩件武肺 軍心點都會大打折扣

除非

RB賣分 但係諗落又唔會 佢地今季應該係要穩坐五甲
唉唔撚知 五分鐘後便知龍與鳳

大波大角

終於有波賭

真！

無人買半大？

係啊，0-0唔知崖唔崖到 10分鐘

13.5b個賠率係3.08咁得意既

半客穩？

冇記錯大岩係咪得first goal有料到 next goal好似多數針

賣分都好難打假到

根本德國球壇 德乙升班馬好難企得穩 係開季有d鬥心

你睇柏林聯 發達邦都等降班

波po24

上盤算

上盤座輸半望輸全

10.5B 一個字 穩.

開波半分鐘 3.5b@1.9->2.12

早盤4.5大 2.92
開波一分鐘3.70

其實換個講法
係咪即係德甲永遠都係嗰幾隊
之後其他就係德甲德乙游黎游去

所以我愛隊比勒費爾德係咪都會面臨咁嘅局面

30s後2.12-2.29

rb入未？

下盤gel定頭都得

好想一野轟落去4.5b

rb爭啲

果0.2係買黎訓覺架嘛

屌咁快比人轟左落去

10.5b go

咁都唔入..

屌你老母werner咁都唔入

Rb半場入返3-4粒先

rb jump

科隆10

jump

比多粒

上盤大船又沉

針

大岩真飛.....

仆街 俾我睇多陣得唔得

後防條力架

笑死

笑撚到 咩野科隆冇嬴過
即刻入到紅牛

落後爆角未

笑撚死

Rb有料

買緊大波突然停止投注。。。

我屌你老母rb

rb咪撚踢歐聯啦

貪心仲等緊大波回...

驚鳩咩先7分鍾 半場都反cup啦

角盤即升 屌

rb又派錢

真
永續歐霸

紅牛買家:科隆 無撚有錯 又係我累你輸錢呀

波膽2:3 2:4

可以訓覺 訓醒就知結果

出隻左即angelino 可安心買對家

rb安心踢歐霸啦

唉屌

根據過往經驗科隆好快被人cup

Japan